QS狗

好撚慘

執好你啲數啦，仲咁得閒上網鳩嗡

好混亂阿

已轉行做of

Pc

咩叫of?

狗都唔撚做

真係好撚低賤

賤命 QS 真係狗

噢 原來係咁

Sub仔